【又黎多單】屯公貨櫃車撞壆拋出司機 貨櫃翻倒封雙線

上午11時45分，警方接報屯門皇珠路入龍鼓灘方向有貨櫃車翻側，司機跌出車外重傷。現場所見，貨櫃車車頭毀爛，一人倒卧地上重傷。貨櫃箱則翻倒到對面線，橫封兩條行車線。
讀者蔡小姐住在附近大廈，事發時聽到「嘭」聲巨響，望出去見到貨櫃車翻側，司機倒卧地上，其他駕駛者落車查看。蔡小姐說，受傷司機似乎不清醒，而來回行車線頓時擠塞。她目測貨櫃車的煞車痕約30米。

又飛

點解可以炒成咁